講定先-香港零售業唔好話冇內地旅行團生意差

講定先-香港零售業唔好話冇內地旅行團生意差
係你地不思進取，容許業務重心放重於內地客，唔好好加強公司整體業務競爭力，唔加強海外生意，
就好似投資組合唔應該只有股票一樣咁單一

一堆唔過夜既大陸閪你想佢帶來到幾多收益